有冇人長期有鼻敏感問題？

逄放假都出事 由朝流鼻水流到晚
慘過大病

鼻敏感正仆街

我
鼻敏感足365日
經常呻到起泡疹

一日用幾多包紙巾？
買紙巾都買到窮

呢排係嚴重左

以前成日流鼻水
而家變到好易傷風

我都係。係屋企先有。出街就無事。咁多年都搵唔到原因

今個星期時凍時熱 就算著夠衫 都係好唔舒服 屌

我覺得係香港空氣有問題
我去咗外國讀書未試過
一返香港就

一撚樣😨😨

通常放假先有

我鼻敏感病徵係咁
-一唔夠訓要早起身就上出事 好易沾寒沾凍流鼻水
-沖完涼洗完頭 又係好易流一陣鼻水

Etc

有
一年365日隨時黎
出入冷氣地方都會中招
要靠食藥先控制到 不過一食藥就超攰超眼訓

屌我都係
出街就正正常常
但有時去旅行係酒店都會有
一出去又ok

有 成日留鼻水
一打噴嚏就停唔到
好似無得根治？

同求根治方法

食邊隻? 嚴重個時食治敏速

抗敏感藥好多時都會眼訓
所以我都唔敢成日食
由其返工果陣

兩年前 兩邊鼻輪住塞
兩前年冬天轉季開始 每分每秒都塞住 無論任何地方 係兩邊一齊塞
不過就少鼻水 但有鼻水果日會全日流唔停

Same 夏天返黎出機場嗰下我覺得自己抖唔到氣咁

轉天氣特別嚴重 夜晚個鼻一定會塞到醒
然後鼻敏感搞到眼又痕埋一份
勁辛苦

係 一鼻敏感就流鼻水半日 自己都分唔清訓教凍親定鼻敏感

一開冷氣瞓就會係咁流

試下洗鼻習慣 好似清潔鼻腔內污糟野咁 沖走去